搶樓潮來了...

「巨星」都買屯門樓

樓市交投熾熱，二手市場亦不乏高價成交個案，其中馬鞍山居屋錦豐苑則有單位錄得呎價破頂成交。世紀21奇豐助理區域營業董事黎健峯指，錦豐苑H座高層10室，實用面積428方呎，2房戶；原業主最初於自由市場開價628萬元，其後微減4萬元，以624萬元沽出，實呎為14,579元，創屋苑自由市場成交呎價新高。

原業主於2017年以已補價410萬元購入單位，帳面獲利賺214萬元或52%。

宏苑B座中層2室，實用面積約650方呎，採用三房一套間隔，新近以未補地價767.5萬元易手，實呎價約11,808元。

原業主於2009年12月，以未補地價223萬元購入上述單位。持貨10年至今，現轉手帳面獲利約544.5萬元，物業升值逾2.4倍。

第一城三房4年升五成

沙田第一城8座低層B室，實用面積451方呎，三房戶，新近以705萬元易手，實呎為15,632元。原業主於2016年4月，以470萬元購入上址，持貨逾4年，帳面獲利235萬元，單位期內升值五成。

買樓好搵過返工

又話樓市跌既

又話國安法樓價大跌 幾時跌啊

依類銀主盤平市價咁多梗係搶啦

咁多銀主盤 身家大轉移

西環泓都，拍賣會上只至5組準買家競投，最終搶高25%以1,290萬元沽出，輕微高出銀行估價1%。

有個仲貴過銀行估價

14k@呎買 oma by the sea投資
都幾撚on 9

15k*

佢個面形咩事

國安法後劈價蝕30%呎價6,000元

話因為國安法會跌既人真係會累死人

跌完架啦 根本玩法唔同左 人地有資產既對上10年身家翻4,5倍
跌少少算係咩 買多2層收租人地當

香港人真有錢

仲有無限qe等大家

班業主真係唔怕，試過劈價劈到個業主話唔岩價就過主，黎緊有下一台客

人地賺 幾百% 坐定粒六睇住食
急個個係你

相反其實個市場更加有信心投資，因為社會唔會再亂

所以話班業主真係驚西，講緊我去劈價果時係肺炎期間

果間重要下一台客零議價成交左

消除負面同不穩定因素既邏輯？

正路自住真係唔怕買

可能人地夫pay呢

本身諗住趁跌少少，幫老豆老母換樓，點知唔夠2個月升番哂

咁都好d 有d 準新人仲大獲

試過睇某市區中型屋苑，早排搶到無樓睇，唔係業主唔開門，係比人掃到無盤，癲到好恐怖

根本香港人大把$ 樓係貴但屋企肯幫上車唔難
屋企冇$個班真係唔知點算

其實依家主要係首期問題，比到首期既話，低息環境供樓比當年平好多

當然首期唔易儲，但上一代資產階級真係積積埋埋好多錢，講緊大學畢業生，老豆老母可能先50頭，仲有十年可以搵錢，兩老加埋個仔女家庭月入可能都可能接近八皮十皮一個月

屋企冇咪儲多10年錢等下次大跌市，到時都冇能力上就唯有認命做租租啦

好似方左咁多

8萬5居屋+8萬5公屋啦

同膠官啲邏輯一鳩樣

"巨"星

梗係啦 大陸人可以移民過晒黎住仲唔升咩

咁廢ga，仲要夾fd買屯門樓

第一日返工都知啦
係連登仔以為會跌

全世界借肺炎出QE 4 5 6 7 8

唔升就傻啦

屯門返將軍澳幾耐

條友投資啫

掃管fuck投資仲死啦

我投資我投康城好過
至少鐵路盤

康城好過屯門

冇人知既呢啲

反正港樓乜柒都升架啦 大西北升得咪仲勁過去十年

想知佢話同人夾份買即係點
用幾個人聯名咁笨柒?

屌你老味，幾十歲人
份工唔差都要同人夾份買樓
重點係518萬都要夾，真係肉酸到死

夾份 但用佢名

仲要食咁多女